高達順風耳 李柱銘黎智英上庭

高達順風耳
李柱銘黎智英上庭
｜2020年5月18日 高達順風耳 (第3節)

香港花生
194K subscribers

主持：李永達、羅健熙、梁翊婷

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: